突發！！！九龍灣有人拆連儂牆！！

推

辛苦嗰位巴打
但唔緊要 佢撕一 我地貼十

撕一貼十

貼之前記得send email去選舉事務處

有無律師幫幫手
佢拆應該非法?

撕1貼10+ 樣

下次建議貼高少少
因為班廢老個個都縮緊水

push

7點幾
有架狗車係附近，小心

［突發］建制派葉興國因連儂牆出啟事

重生了 勁感動